隨著關於大流行的錯誤信息和虛假信息、民選官員的“廉價”和“深度”造假、定向廣告和情感剝削性的社交媒體算法的出現，人們可能開始覺得所有的溝通都是操縱。 聰明的陰暗面-如此浪漫的事實|戴安娜·弗萊什曼| 2020年9月15日|鸚鵡鸚鵡 
 然而，該州的監管機構認為，該公司可能會在虛假的人口中錯誤地分攤費用，給消費者帶來成本降低的錯覺。 環境報道:政府向定價方案潑冷水MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 她剪了頭髮，戴了長長的假睫毛，但仍然做著和其他人一樣的工作，接訂單，送外賣。 《拯救大公司和太小而無法拯救的美國》作者:莉迪亞·德皮里斯、賈斯汀·埃利奧特和保羅·基爾 
 你可以看到，相對於其他國家和世界其他地區，我們做得有多好，但假新聞不喜歡說這些，他們不喜歡告訴你這些。 特朗普在美國新冠疫情與其他國家相比的情況上撒謊。 以下是事實。 2020年9月11日|Vox 
 然而，新的“假新聞”法案將繞過這一框架，允許立法者創建一種機制，用來限制數百萬巴西人的這一自由。 巴西的“假新聞”法案不會解決其虛假信息問題|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技術評論| 
 到底需要多少個假節點才能成功攻擊洋蔥網絡尚不清楚。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他讓她扮演霍普，一個有著令人印象深刻的假牙的前癮君子——這是多年濫用毒品的結果。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 我們中有很多人需要交談和被聯繫，即使我們為了安全使用假Facebook賬號。 在巴勒斯坦做一個無神論者是什麼感覺|瓦利德·胡塞尼，運動。 Org | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 警方事先接到的一個電話將賴斯描述為“一個拿著手槍的人”，站在鞦韆上，但說這“可能是假的”。 自邁克爾·布朗以來，14名青少年被警察殺害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 騙子可以用它來申請信貸，向保險公司提交虛假索賠，或購買可轉售的藥品和醫療設備。 你的起搏器將如何被黑|凱撒健康新聞| 2014年11月17日|每日野獸 
 然後，那個偉大的假動作的所有動作就會突然停止。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 六個月之內，如果你沒有因為虛假誹謗訴訟而被沙袋或監禁，你就會有一個獨一無二的詐騙書目。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 “我敢說他一定是在編一個假故事，"威爾建議道。 海狸巡邏隊的呼喚|V。 謝爾曼 
 它就像任何其他的專利藥，或任何假療法一樣。 優生婚姻，卷3 (4)|W。 格蘭特海牙 
 如果你碰巧誤入了虛假的地方，沒有什麼比被牢牢地困住更嚴重的事情了。 巴黎遠景|海倫·達文波特·吉本斯